Dunkirk 集中討論區

「我們毫不動搖，毫不氣餒。我們將戰鬥到底。我們將在法國作戰，我們將在海上和大洋中作戰，我們將具有愈來愈大的信心和愈來愈強的力量在空中作戰；我們將不惜任何代價保衛我們的島嶼。我們將在海灘上作戰；我們將在敵人登陸地點作戰；我們將在田野和街頭作戰；我們將在山區作戰；我們決不投降。我們在海外的帝國臣民仍要英國艦隊的武裝保護之下，繼續戰鬥，直到新世界在上帝認為適當的時候用它全部的力量和能力，來拯救和解放這個舊世界。」

啱啱IMAX睇完，好震撼
集合全部船隻，把士兵帶回家

jm9

屌，睇唔到添